下年立法會選舉，有無精算幫下手配票

依家知每區投黃既票，其實我地可以配票，大家又咁團結。只要揾個精算師計數點樣，我地其實立法會都可以贏.邊一個小區投邊個.知大約既票令立會更多自己人